美國再加關稅，對其餘3000億美元中國輸美商品加徵10%關稅。

一覺醒來無咗幾萬蚊

但都抵！依個係end game!

可憐
琴日啲三毛先（又）打緊飛機話侵係生意人會收到支那利益就放棄香港
大佬呀，支那仲有咩利益畀到呀？係都救自己先啦

Xi is my good friend.